有邊間salon/髮型師推介？

如題 想搵個髮型師剪短髮 利申真絲